國泰員工應該發起罷工行動

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見